黃心穎(心穎BB)算唔算係比香港人最低估既歌手???

真心天后級水平

菲律賓歌后

唱《高鐵之歌》

咩衣著

遠近馳名嘅賓穎自信enjoy唱歌樣

係

菲律賓嗰d好唱得

唔怪得賓穎要黎香港搵食

佢呢個look真係好似蔡一智

一起飛縱~

啲身衣著真係好賓妹feel